可能有淺黃人士已經俾政府呃左轉呔

最淺黃最單純嘅可能會覺得政府已經跪低 特別係啲比較離地但係都反送中嘅中產

今日磚+火佢地可能接受唔到 政府已經準備好輿論機械要拉攏呢班接近中間派

1.

我地一定要反宣傳 要令世人清楚呢個事實 反送中運動發展至今 反送中只係名號

反送中證明左 如果人民沒有政治權力作制衡 政府唔想聽民意 佢可以完全漠地民意推佢想推嘅惡政惡法

今日有送中條例 聽日就有信用制度 後日就可能係科技監控 如果一直温水煮蛙 下星期就可能係送中 2.0 廿三條 2.0

以後政府可以係重重警察嘅保護下通過 實行惡政惡法 任何異見都會被定性為港獨 任何示威都會被定性為暴動 然後就明正言順出警察鎮暴

我地嘅宣傳一定帶出呢一點 要令佢地有危機意識

人民奪回本應屬於我地嘅政治權力 最終實行雙普選 呢個先係反送中最終目的

如果佢地有危機意識 佢地會更易體諒磚火呢手段

2.

港獨 VS 大中華

對於呢一點 毛澤東講得好 聯合次要敵人 打擊主要敵人

坦白講 港獨同建設民主中國係敵人 但都係次要嘅敵人 大家必須認清楚中共先係主要敵人

港獨派要知道 你地雖然唔鍾意大中華膠 但大中華膠主要係年紀較大者 佢地係社會嘅權力較大 係議會影響力較大 港獨派如個冇泛民支持 香港唔可能得到民主 咁港獨就更不可能

所以港獨派請先盡可能不提港獨 唔好俾藉口敵人逼你嘅盟友同你地割裂

大中華膠亦都要知道 港獨派爭取緊嘅唔係專制而獨立嘅香港 係民主而獨立嘅香港 港獨必然要由民主嘅方式達成 言即係達成港獨嘅過程中就有民主派達成香港民主嘅標目

咁就請民主派係主要敵人未消滅前 唔好同次要敵人割席

3.

政府嘅經濟牌

政府想指責反送中搞亂經濟 爭取民意

佢地話: 搞亂香港 就搞亂香港人嘅生計 好多人手停口停 特點係依家出現經濟下滑 所以大家更加唔應該罷工 抗議云云

我地嘅文宣應該令民眾有以下呢點睇法:

香港經濟繁榮嘅時候 多數嘅香港人都係享受唔到嘅 反而經濟差嘅時候 政府就同老百姓講要共渡時艱

咁香港經濟繁榮嘅收益去左邊? 咪就係去左陳建波呢啲收成期人士嘅口袋到囉 咪就係去左套丁嘅鄉黑口袋到囉

百姓沒有政治權力 就阻止唔到呢啲經濟分贓

所以只有百姓選出黎嘅政府 受百姓管制嘅政府 先至會為百姓謀幸福

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

話民意逆轉？
我代表前線宣佈樓主係三毛

[red]我想問前線有咩權力可以貪戀啊？佢地全部都係隨時中彈，斷送自己10年前途嘅手足黎架！

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

- 分享自 LIHKG 討論區[/red]

對班唔願意去理解既離地撚黎講, 呢堆野太深啦
呢堆野其實已經由97年講到今日...
可能要靠文宣組斬件式, 動之以情咁去宣傳

真心要學D藍屍PAGE係點樣捉人attention, 一定一定要代入target group既諗法同角度
而再加上我地既文宣係有reference, 咁先可以冇得輸

請善用起底功能

文宣必須係持續而且到point嘅 呢個係我嘅point

事實係磚火會令部分和理非反感 我唔係叫前線唔做 係叫你做得黎唔好唔記得做PR 控制輿論

push

[三毛警報]催淚彈唔縮, 嗌口號你縮?

關於呢一句，幾十年前已經有一個好例子，二戰係國共聯手，但最後都變返敵人

屌，樓主都係話要做文宣姐，使唔使咁都要話佢係三毛呀，係咪癡線架……

大家容我講一句
我都係online game 嘅前線
其實我唔明爛d交通燈有咩作用
打爛咗又要有一堆人去疏導個交通
之後民意都唔會企返係我地果到
文宣又冇辦法面對
咁做只會加深其他人對暴徒ga形象
我唔想睇到個革命走向未路

佢係假膠黎

各位手足 記住唔好做多左

互推！

:(

何妖重提修訂 23條 辱警罪等惡法
想香港變北韓

唔洗打輿論戰咩家陣 有時候勇士都要休下兵 咁呢啲時候咪和理非上陣 搶道德高地 爭輿論支持囉